提防屌社工既前線！！可能係鬼

社工係為大家好先叫大家退
琴日元朗跟本守黎無用
大家如果見到前線屌社工
記得叫佢冷靜d！！

Pish

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

咁琴晚應該走嘅

咪撚再捉鬼

捉十隻可能有4,5個都係自己友，值得咩

邊個叫散水，推佢上前線。。

叫大家退，守黎冇用，邊個邊個係鬼

我屌你老母你短短幾行字可以踩中晒前線d 地雷

班社工會清晰得班前線？
想退就自己退，咪撚大大聲叫人一齊退。
前線未走，無得嗌人走。走咗就令前線有危險。
記住人數愈多愈安全
人數愈多愈安全
人數愈多愈安全
人數愈多愈安全
人數愈多愈安全

推